# /***********************************************************************
# * Licensed Materials - Property of IBM
# *
# * IBM SPSS Products: Statistics Common
# *
# * (C) Copyright IBM Corp. 1989, 2026
# *
# * US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
# * restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
# ************************************************************************/
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: STATS_BAYES_SELECTVARS 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-23 15:39+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-23 15:39+0530\n"
"Last-Translator: Your Name <your.email@example.com>\n"
"Language-Team: ko <ko@example.com>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:65
msgid "End of procedure"
msgstr "프로시저 끝"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:95
msgid "Message Number"
msgstr "메시지 번호"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:130
#, c-format
msgid "Invalid variable name: %s"
msgstr "잘못된 변수 이름: %s"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:137
msgid "bayesselectvar"
msgstr "bayes선택변수"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:138
msgid "Bayes Select Vars Notes and Warnings"
msgstr "Bayes 선택 변수 주의사항 및 경고"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:157
msgid "Bayes Select Variables"
msgstr "Bayes 선택 변수"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:163
msgid "Case weight are ignored by this procedure."
msgstr "이 프로시저에서는 케이스 가중치가 무시됩니다."

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:179
msgid "The dependent variable appears in the independent variable list"
msgstr "종속 변수는 독립 변수 목록에 표시됩니다."

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:191
#, c-format
msgid "%s is not a valid R variable name.  Please rename it"
msgstr "%s은(는) 유효한 R 변수 이름이 아닙니다.  이름을 변경하십시오."

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:198
#, c-format
msgid "Results computed by R package BAS, version:%s"
msgstr "R 패키지 BAS로 계산된 결과, 버전:%s"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:204
msgid "Best model definitions may differ across splits."
msgstr "최적 모델 정의는 분할에 따라 달라질 수 있습니다."

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:215
msgid "error fetching data"
msgstr "데이터 페치 중 오류 발생"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:227
msgid "There are no complete cases in the data"
msgstr "데이터에 완전한 케이스가 없음"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:245
msgid "Offset is not valid for linear models"
msgstr "오프셋은 선형 모델에서 유효하지 않습니다."

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:260 STATS_BAYES_SELECTVARS.R:261
msgid "error estimating equation"
msgstr "방정식 추정 중 오류 발생"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:268
#, c-format
msgid "Family: %s"
msgstr "계열: %s"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:299
msgid "Top Models (Up to Five)"
msgstr "상위 모델 (최대 5명)"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:302
#, c-format
msgid ""
"Dependent variable: %s\n"
"X = variable included, - = variable excluded\n"
"%s"
msgstr ""
"종속 변수: %s\n"
"X = 변수 포함, - = 변수 제외\n"
"%s"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:307
msgid "Bayes Factor vs. Largest Marginal Likelihood"
msgstr "Bayes 요소 vs. 최대 주변 우도"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:307
msgid "Posterior Probabilities"
msgstr "사우 확률"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:307
msgid "R-Squared"
msgstr "R-제곱"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:308
msgid "Number of Variables"
msgstr "변수의 수"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:308
msgid "Log Marginal Likelihood (Log BF vs Intercept Only Model"
msgstr "로그 주변 우도 (로그 BF vs 절편 전용 모델)"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:314
msgid "Model Statistics"
msgstr "모형 통계량"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:321
msgid "(Intercept)"
msgstr "(절편)"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:322
msgid "Mean"
msgstr "평균"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:322
msgid "Std. Dev"
msgstr "표준 편차"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:322
msgid "p(beta != 0"
msgstr "p(베타 != 0"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:325
msgid "Posterior Coefficients"
msgstr "사후 계수"

#: STATS_BAYES_SELECTVARS.R:328
#, c-format
msgid "Number of cases: %s"
msgstr "사례 수: %s"
